約左ptgf聽日扑野

第一次約，有咩要注意？

記得約埋右

小心俾人影裸照啊

記得扑完去睇醫生

唔好亂咁比點數

可以點防止？

睇定幾套AV學招式先,廢事比人笑青頭仔

下次

其實本來都想驗下玩埋先

我識神之手，無一條女頂得住

因住俾人捉黄腳雞

仲有呢啲野？

捉到點算？

幾錢?

絕頂體位識唔識先

好貴2k

約埋PTBF , 比較下2者邊樣好D

求賜教

比較想做ptbf

幾個月後會見到樓主開post
"生左性病係咪無得醫"

直上酒店定陪食飯睇劇再扑?

咁耐？可能後日已經開post 問下面有d 癢
係咪有病？

plan好晒
同朋友睇完戲食完飯，再約ptgf去酒店

買咗點數卡未？

唔好咁黑心啦，就算無搵ptgf都可以因為條女做ptgf中招

尿道其實痕左一段時間

有咁多點數黨？

有幾撚奇，琴日先有一單

會唔會淘寶買點數，被人呃，最終去7仔買，跟住雙重被人呃？

開住直播比第三者知你地係雙方同意先扑野

仆街了，有冇人可以講正面啲嘅野

你點約丁佢?

如果佢肯我都想live 俾大家睇

我唔買點數

女女幾歲

你點約到佢
咩網/APP

ig

佢話23

巴打啱先去完韓國，是咪有錢仔？

係唔係就咁search #ptgf?

我都想係

係呀，好多九唔搭八
雖然我都唔知而家呢個係咪伏

有圖？

聽日？

Ok

我建議你未屌就慳番舊錢
好浪費金錢
利申 屌過一次

咩名

點解唔搵HG？
2k已經model級，你搵個港女分分鐘波都冇